出黎做野之後，點先識到正常又單身嘅男仔？(26)

居然1001都冇人開

啱啱收工留名

沉曬

覆返你

返來了

hi

現任女友迫我同佢拍拖

岩啦 呢度一炸絲 我有問題想問
前排 我（原本）個心儀對象約我去韓國旅行去八日
依加就黎去完
我去到琴日先有勇氣想表白
我問你覺得我係點既人
佢話無呀 我話無其他回應啦？
佢話 唔講啦
跟著我醒目無問落去
我諗呢個都算係拒絕
前幾日行街 佢話唔鍾意人跟著佢行
我其實都係尊重佢先同佢一齊行女裝姐
唔尊重佢 佢求我都唔行 比人咁投閒置散咁款
跟著有次食飯 我見未入得先坐佢隔離
佢見對面條友走左就叫我坐過去
雖然無問題 但係講出黎我又有啲唔好受
依加淨返果幾日 我由得佢睇女裝 我自己行我想睇既野 都廢鬼事理佢
我鍾意左佢一年半 中間都去過幾次街 之前仲一齊返學 換來一次旅行 然後就完
諗起都覺得自己戇鳩
利申返先 佢唔係當我水魚 平時都係自己比自己 或者我請佢或者我比多少少
我只係想問
點解有女仔約男仔單獨旅行 而只係當佢朋友？
雖然佢無講 但我感覺到
對我無意思 無機會做咩約我去旅行？
我等左幾日既勇氣 未去到講第三句 己經知你對我係朋友

無錯，樓主諗多左

我都覺得好戇鳩我
雖然佢約我係信得過我
而我都唔會做啲唔紳士既行為
但係我真係覺得 依加好唔知點
以前拍拖都係到時先算
見到佢就想以結婚做前題 所以先想慢慢了解
睇黎依加十分了解

所以我都唔知講咩好
錢銀事少
但係咁既感覺真係 十分難忘

其實佢算唔算係有心計既人

我覺得又唔算係嘅 不過好識利用人囉
如果有心計就會做啲野令你一直誤會 要你不斷付出
唔係俾你咁快睇清啦

但旅行住酒店同一間房？一張床定兩張床？

其實都唔快 一年半 可以拍多幾次拖
雖然我中間都同人拍過一兩個月貨仔
但係都係以佢唯第一位
但係識利用人唔算係心計一種咩？
我真係諗唔到自己有咩輸
除左對其他人果時有啲同我名一樣之外

住果度就佢簡既
佢簡左間民宿 有兩間房咁囉
雖然我都覺得好正常

原來係mk仔

我唔知你地識咗幾耐 不過如果係真係有心計嘅女仔唔會去個旅行就咁快見真章
不過如果咁長時間嘅話 佢係收緊係兵嘅 都幾有心計

咩mk仔 姐係打個比喻
係一兩個月貨仔之前 成年幾無拍拖
經過今次教訓
無論你用長時間了解一個人又係咁
咁不如下次求求其其算
真心換難受

人生如夢

但係以我同佢相處又唔似收兵呀
至少我唔係每次都請 佢都會比返自己果份
所以佢比我既感覺真係判斷唔到係邊種

起碼你有請過
或者佢有冇實質上為你付出過？即使係朋友嗰種

例如？
以前讀U 果時大多數都互相依靠算唔算
我有野搞唔掂揾佢
佢搞唔掂揾我 大家一齊搞掂佢
說實話有請過我睇下戲囉有次食完飯後
所以先幾欣賞佢
以前識過啲女仔 真係當男人比錢係例牌 媽的

諗唔掂添 我同啲男仔做frd真係做兄弟咁款

拿拿拿 就係好似呢款咁啦
所以我就話我諗多左先so9sad
可能你係你男frd當中 人地都好似我咁睇你
定唔到係邊種

點先識到女仔

同埋明明一齊旅行 佢ig連一張旅行相都無
原本有野食相 但del左我無講到
唔知係hide左我定咩
雖然我ig都係放張風景相咁大把

點先識唔到女 請解釋

咁你都認為自己諗多左就下一個
ig呢d野都係睇個人習慣姐

首先唔好上連登

咁去邊到識

我覺得奇怪姐 佢自己post完又del係限時動態

搞到我唔知可能再點答你 但一定唔會同男仔frd單獨去旅行

友達以上
戀人未滿
希望你明白
要再努力啲

一個女仔可以單獨同一個唔係男朋友gei男仔去旅行?難以置信

絕對可以

身邊冇

無問題

說實話 呢種情況姐係咩黎？
我係咪姐係變左家人 但做唔到情人
拿 不過講真 我同佢一齊相處 或者去緊旅行
都覺得幾舒服 無見咁耐 都有時一齊留意到同一樣野 同一諗法 連點plan 行程都一樣
咁所以幾時我應該要做啲咩
你問我係咪好愛 又未至於 唔愛佢又絕對唔係
比你咁講 其實我都懷疑佢係咪連呢種感受都同我一樣

冇乜問題 純友誼是存在的

巴打
你明喎

難到你呢
拿 所以我都黑人問號依加
我見佢話唔講啦 我諗都係拒絕左

有無人有玩pokemon let's go
話我我將pokemon go既精靈放哂落let's go個park到
見到佢地跑黎跑去好開心好得意咁 唔捨得捉 點算

咁就死啦
做唔到情人 做人家人 姐係算點
姐係最後要好似哈利波特咁睇住妙麗同榮恩一齊
我未必有哈利咁既勇氣

仲有機會嘅
咁你就要做啲比家人唔同嘅嘢喇

你諗野真係幾負面下
平時同佢講野都咁負面

強吻佢定非禮佢
利申 講笑 一啲都唔紳士
咁都叫仲有機會 ？
你都有睇我上面咖啦
佢果句唔講啦 仲點有機會 ...

你要了解佢多啲
搵到佢個感動位

agree

說實話 佢反然真係好似另一個我各方面
要諗感動位真係頭癢

有冇睇出面個post 係咪要摸佢個頭 應該即刻知有冇反感

我都係咁諗
所以都打算放置play
有就有 無就由佢
但係都要留返啲風度 好好送人返香港
雖然我自己一個係外地無問題

加速滅亡

摸佢頭我間唔中都有 佢都無咩反應呀
其實我當摸緊貓咁

太相似嘅人好難走埋一齊 因為太了解彼此性格 優點缺點都係

我都幾認同 係唔知點解會比佢吸引姐

因為太相似 有一種佢係特別嘅 嘅感覺 當睇清楚咗佢嘅缺點 會開始難接受

好難觸摸呀 不過其實玩得埋嘅fd都應該唔抗拒

咁我都認同嘅

一定要有一個突破點
如果無的話就真的可以放棄了

又飄過

有機會timing唔啱
會唔會佢好慢熱

都有可能掛
自問我都算慢熱型
如果我突然主動我一定係果時好有勇氣
就好似當初問佢拎電話咁
同埋自問係接收信號方面好遲鈍

絲打們不用慶祝聖誕?😩😩😩😩

當時幾點先
如果早就叫你訓似想end topic
好似女仔平時話食飯訓教咁

我諗 我同佢都好似算...？
頭都爆 都係順其自然

新人留名

x2

哈哈

已經準備好99朵玫瑰花送比樓主
睇下我個名
戴返個耳機唔該

做乜嘢

早晨

早

望一望先知我1001

新人向各位説聲早

Hey yo

唔中意玫瑰
bye

洗左成3千蚊

放心,我而家乜都唔會做

入到腦咩?

傻左,但傻得可愛

無人理我既

清b

朋友都結婚了

Hi

唔洗擔心

白坐咗一個月終於有野做
點知一個鐘左右就做完又齋坐

咩工咁hea

啱啱內部轉咗post,成個月都未有咩野派比我跟，結果我最少有半個月就係返工等放工噤，坐到個人呆哂

好在下個月開始跟返project

有嘢做時間都過得快啲

無野做渡日如年啊

我好明白
有時我都係睇住人做
好悶

算吧啦

此話何解

？

投降吧

放棄啦

死毒撚

冇機會

又冇錢

又冇樓

又冇車

想識女

發夢啦

連累人

咁好咩

單身佬

死窮鬼

靠害咩

聖誕節

冇人約

打飛機

過世啦

死廢柴

冇撚用

唔知個PO捱唔捱到聖誕
到時又有無絲打陪我取暖呢

我陪你

我好凍 攬住我

上面做乜9

陌生嘅感覺

I m back

你好

重重的我來了 然後又碌走了

我回來了

話說今日走左去學日文，唔識點去馬識人

等人識自己

冇呀，個個都上堂落堂走人

第一堂 你想人哋主動走埋嚟 你好靚仔呀

總覺得第一堂唔識之後都未必識
利申：中上樣

咁咪唔好識

呢個po都係絲打？巴打可唔可以傾計？

22歲，就快30

巴打 math 拎U

其實就算出黎做野
都仲會遇到好多好人既
但就真係要睇你機遇

不過你識得人夠多，就一定會遇到適當既人
學會唔好帶有目的咁樣去識人
多啲傾計，分享下交流下
識朋友唔應該分 高矮肥瘦男女

利申，28歲，就快70

有女友，一齊左5年
當中都經歷左好多野
有好多學習同埋進步

你平時會玩開啲咩興趣
係邊再識朋友呀
點解會剩係得男仔

咩人都去識岩呀
其實可以透過識朋友/自我介紹呢個步驟
已經可以建立到好多好印象
當你形象正面，定立左落黎之後
就好易識到好多朋友

[新巴打亂入]
讀濕鳩Engine科出身，又係做返嗰科嘅工種表示：
好出奇呀

八年

邊個話識朋友一定要係同事

有無人未訓

瞓醒要唔要

講漏咗
再加埋返shift呀、工時長呢啲因素，咁就非常之合情合理喇

早呀

返幾點放幾點

不如我打動你仲好啦

咁到底係你同事定你

成功者為自己找方法
失敗者為自己找借口

點解你識埋啲人咁 on9

但我睇你同啲行為對話
唔覺得會好有機

轉目標啦

連用交友APPS都識唔到人

咁你都根本唔係外協啦

唔好亂咁用呢個字

識多啲朋友多啲見面
擴闊下個圈子啦

固步自封就等死啦

咁你自己覺得自己揀人有乜要求

呢樣野要你自己先最清楚架喎

即係你會鍾意啲咩人
首先會睇既係咩 ?
樣? 性格? 關懷? 體諒? 想法?
定係家庭? 職業? 收入?
定係咩

呢啲都唔會係身體朋友話返俾你知架喎

仲人唔可以無所謂

因為任何人都好，一定唔會無所謂
你一定會有你自己既喜怒哀樂

唔好用無所謂，黎推搪自己
搵返自己既感覺出黎
鍾意乜，唔鍾意乜

唔好咩都無所謂呀

到你遲啲中左伏果陣記得我曾經講過呢番說話就夠
你宜家唔會明住
成長需要經歷

我都經歷過好多

我以前都好無所謂
覺得對方開心就可以

之後就出哂事

好多年前啦

簡單講愛情係一個天平
雙方都一定要平衡
所以要照顧自己同對方嘅感受同樣重要
如果唔係嘅話
就好容易會分手
因為當你下下為對方著想嘅時候
其實你係一直降低緊自己嘅價值
當你嘅價值越來越低嘅時候
如果出面有更加好嘅競爭者
咁你哋就好容易會分手

我都好耐冇黎留名

巴打，你唔係身處喺咁嘅處境，就自梗係口輕輕咁講啦

邊隻app？

我以前做酒吧，返晚9朝6
人人收工食晚飯果時我忙緊
人人放星期六日去玩，我一定要返工
果陣都可以每個星期練波
都可以溝到女日日拍拖

之前返份工，返朝10晚11
都可以有朋友有生活

唔係話啲咩，但日日都係得 24小時
忙成點都會有假放

其實你之後既人生會變成點
就係靠你收工至訓教呢段時間
你投資時間係邊，就邊到會有成果

日日打機既，你人生咪就係打機
你去識朋友，你既人生咪會多朋友
呢個世界好公平

自己執生啦

知道

頂

好彩唔係咩祕密

出黎做野之後，點先識到正常又單身嘅女仔？

gogogo

我又有係交友app match到既，但硬係好似大家都好有目的揾另一半，好難話真係做朋友先..

係咁架啦

唔由朋友做起好難真正了解到對方
我試過交友app識，一齊出街係開心既，一齊左之後先知大家性格其實唔夾一齊得好辛苦

落咩後，你後生

我唔後生 我廿到尾喇

交友 apps 先難識
Ur face ur fate

我3字頭啦

大部份出名都用過
但無乜點match 過，一係就唔出聲
依家部手機得返cmb 同連登攪果個how your date 但依家都無持續到一星期以上既人

試下 MonChart 我識左位台灣女仔大半年用d個apps. 不過。。。 冇機會發展

識到未

幾年前比左一次錢玩pairs 識左個台妹(好多媒/系統自動發msg)
果陣飛埋過去同佢倒數
拖埋手錫埋..最後臨飛前果晚，佢答應過自己單身年

好慘阿

做緊乜阿顧問

台妹出名放 咁都衝埋去 係追都唔追台妹啦

22歲仔可以靠咩途徑識到人手

24歲單身 玩交友app又驚撞著啲美容／保險／呃錢

點樣先可以正常社交識朋友
利申讀緊大專

要打扮下

大家好

我! 唔係咁記得你tim

大加號

去左邊度玩呀

係屋企玩pubg

睇獌狗

.jpg呢 好耐無睇張圖

算啦我呢啲小薯

你錯啦!
我記得你個名已經好叻
太耐無入黎

推！！！！！

冇人理

瞓教算

咁岩訓緊ja,望到message再聽日覆

仲要搞到自己訓唔著，何必呢

做咩咁嘅樣

yohoo冇見過你 我新仔嚟嫁

請善用起底功能

小新

你突然問人當唔當你係女仔
如果有個女仔fd問我，我會誤會，覺得可能有地方觸及左你底線激嬲左你，平時玩得太埋無留意

之後瘋狂諗下點道歉而唔想得失你

但都有另一個可能性，就係佢覺得終於到依步，要同你開底牌

好新嫁啦～

點解改名嘅

個名係追故個女主角
係個故成班人扮女角爭寵
完左咪改返本來個名

大家早晨

Hi i am black

#663

又係好熱既一日

有啲凍喎 定係我着得唔夠

著咗件深色one piece
好熱

我著左長褲短袖就出去

Yo

好悶

出下街喇

好簡單搵個仔仔陪

明明係要寫paper

星期日休息下

點為之正常既男仔

你少左出聲

抑鬱
不了

成個聖誕同絲打過
平安夜睇演唱會, 之後離開香港

威啦威啦

咁你入黎做咩

想今晚自己去飲野

未試過自己去

叫你地現實識唔到咪上黎識絲打

邊個絲打啊怪獸

掛住我？

唔係咁易

少少啦

六叔

其實唔難, 依到都大把啦

主動d

咁驚訝？

User name?

唔講

推快啲

呢個po係我人生恥辱
推快啲

過程黎架姐

飲一杯姐

祝福

仲未1001

好耐冇入黎

有幾耐

昏迷左幾日岩岩醒返留名

屋企停電 部電話又冇叉電

今日聽到佢講 如果結得成婚 會請你地
係咪已經有男朋友

香港好難會玩到停電幾日

身邊有人出到池又有人分手 但就係無我份

我已經冇理

個app冇相架？

我日日都MATCH一個但無同人講過野

咁個社工都幾慘